{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_039898",
        "source": "도서",
        "writer": "김나성, 유지연",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-370-8",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 푸드트립",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2017-12-12",
        "domain": "음식점",
        "title": "테라스비어앤커피"
    },
    "text": "世宗特別自治市ノウル3路104に位置するハンソルビル1階108号にある「辛くて辛くない」というお店は辛い料理を販売しています。 ハンソル洞キョチョンチキンの建物に位置するこのお店は駐車可能なスペースがあり、テラスでお店に直接アクセスできます。 お店は毎日00:00から23:59まで営業しており、様々な食べ物や飲み物を販売しています。 メニューとしては乙支路サザエの和え物、牛肉チョップステーキ、骨抜き鶏モミジ、草堂豆腐キムチなどがあり、飲み物としてはバニラカフェラテ、カプチーノ、アメリカーノ、キャラメルマキアート、柚子茶,緑茶,カモミールなどが提供されます。 また、盛り合わせドライスナックやモクテも販売しています。",
    "QA": [
        {
            "question": "このお店の名前は何ですか？",
            "answer": "このお店の名前は「辛くて辛くない」という名前です。"
        },
        {
            "question": "このお店の住所はどこですか？",
            "answer": "このお店の住所は世宗特別自治市ノウル3路104のハンソルビル1階108号です。"
        },
        {
            "question": "このお店の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "このお店の営業時間は毎日00:00から23:59までです。"
        },
        {
            "question": "このお店のメニューには何がありますか？",
            "answer": "このお店のメニューには乙支路サザエの和え物、牛肉チョップステーキ、骨抜き鶏モミジ、草堂豆腐キムチなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店で提供されている飲み物は何がありますか？",
            "answer": "このお店で提供されている飲み物にはバニラカフェラテ、カプチーノ、アメリカーノ、キャラメルマキアート、柚子茶、緑茶、カモミールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店には駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、このお店には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店はテラス席がありますか？",
            "answer": "はい、このお店にはテラスがあり、お店に直接アクセスすることができます。"
        },
        {
            "question": "このお店では何時に料理が提供されますか？",
            "answer": "このお店では毎日営業時間中に料理が提供されます。"
        },
        {
            "question": "このお店ではどのような食べ物が販売されていますか？",
            "answer": "このお店では乙支路サザエの和え物、牛肉チョップステーキ、骨抜き鶏モミジ、草堂豆腐キムチなどの食べ物が販売されています。"
        },
        {
            "question": "このお店で提供されている飲み物は何ですか？",
            "answer": "このお店で提供されている飲み物にはバニラカフェラテ、カプチーノ、アメリカーノ、キャラメルマキアート、柚子茶、緑茶、カモミールなどがあります。"
        },
        {
            "question": "このお店では何が売られていますか？",
            "answer": "このお店では盛り合わせドライスナックやモクテなども販売されています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 227,
        "QA": 492
    }
}